大家會否轉另一個角度去處理 狗仔狗女呢

我們換另一種玩法
不停文宣教導小朋友 一定要同班狗仔狗女玩 仲要棒承距地 比距地做大佬
因為o甘樣 大家無論打人 (哈) 人 或者抽女同學水 都會無事的 因為有警狗撐
再嘈我叫我大佬老豆黎拉你呀啦
實有好多狗仔女 狗衝出黎扮威扮型

我認為o甘樣可以將班狗仔女 推向深淵
社會又唔可以話我地欺凌距地

推一下